1573，減價時間已過，坐火箭

1573，減價時間已過，坐火箭

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

衝啦 大戶睇定就爆上去

信不信由你

屌你老母咪水9人啦

如果大戶的目標係支那客，個故仔就肯定未完

但如果大戶淨係賺香港散戶，個故仔就收夠籌

大戶做嘢我即刻跪低

等$0.5蚊先入

師兄買咗好多？

仲減緊價

3入一手，可以等下

waiting too.

心理質素好重要

4.5有貨

2.94 here

心態要夠強，頂撚住

1.6 3.9 here

賣啦 止蝕

3.66 here

愈減愈多

我走左大半啦巴打

得返三手留下

等0.01先入

揸緊信念呀

橫掂都輸咗咁多唔緊要輸埋其他啦
剩返一個幾你輸啫

還我血汗錢

唔洗講，聽日一定升，今日走$2以下走全部比人呃貨

升幾多 樓主

擺番幾年可以上番3蚊，信我

好多水魚4蚊接貨

挑戰者號呀？
升空之後解體
目的地係天堂

我唔同樓主搶貨啦，今朝已經輸左一皮

樓主係咪想全面收購1573?

做最大股東

聽日開估，沒定止蝕

聯署搵証監有無用。

係咪架，唔好氹唔開心喎

氹我

技術線黎講今日應該要跌先合理
回一日就正常 5蚊-8係合理價

技術分析學派

每單交易sfc都有水抽架

朋友做高層收到風，今日中銀低吸好多，聽朝會一下升返去3蚊，可以玩多轉

有冇人幫手接接貨

有幾高層？

會唔會買左聽日係高層跳落黎

一齊推高先再講，聽朝競價幾多都入

幫幫手先啦

.....我得5萬...幫唔幫到....做下文宣叫全民入1573

如果200萬人 一人萬5萬都掂既

唉

點夠膽入....4.9飛落黎....點會咁快反彈

要人 小注都入左先

聽日應該低開...莊未走晒

唔會 一定反彈，人多我地咪莊

其實大部分散戶都冇咩信念
一跌就驚 一驚走放 跌上加跌
今日數據顯示大部分放嘅都係散戶
中銀就大手買入咗幾千萬

我信中銀（ 或者佢背後嘅大戶）多啲
睇多一兩日，應該有希望

可能莊無打算走住呢

係，低價要溝其實有排未見底

CHING點解我睇到係大戶走既多?
我地平行時空???

或者一陣9點大叫....1573要人！五蚊訴求！缺一不可！

定係我唔識睇
求指教

其實就咁睇圖，可唔可以理解做
大戶左手交右手，嚇到散戶走哂

咁下一步會係？

新手，前幾日每日都走幾轉執少少
去到今朝貪得濟，賣哂另一隻蝕緊嘅股票轟哂個本落1573
本身仲要有set 4.8 止賺，見佢係咁升就起貪念改order，剩係走咗四成
而家諗住坐到翻家鄉就走好彩唔係等錢洗
今次真係上咗一堂set好止賺就唔應該再手多

唉，我同你一樣都係衰貪心
諗住升勢強勁

睇嚟大家都好重貨 ，如果似中煙有插有彈
都有機會走， 但上完天堂急墮地獄， 真係要 求下個天 畀機會大家 來回地獄又 折返人間

咩app睇到？

對準政權 遍地開花

我琴日已經諗住賣股票轟落去，最後剩係敢玩一兩手執少少
去到今朝唔甘心諗住搏多次，結果就出事
Btw 巴打咩情況？ 我溝咗少少仲係 3.27 廿幾手
惟有望下禮拜一已經炒得翻上約莫呢個位，唔得惟有繼續坐

前幾日出出入入炒左幾轉，本身已經放晒
今朝一開市貪心再入貨，$3.66

仲溝唔溝

放左再入

0.01嗰時大大手轟返上去

巴打有無考慮止蝕？定一樣諗住坐到翻家鄉

你隻1758點

聽日睇睇咩情況再決定
暫時都未震得走我

咩App?

富途牛牛？

要月供318先睇到？

我蝕緊但我笑左

真心高層跳落樓係易死d’....

其實仲有兩個好因素

首先，前日星期三已經開始停北水， 中秋假期港股通南行停三日， 星期日先有番。

第二係更加重要嘅唔知大家有冇留意大陸財經新聞
人行降準， 9月16號下個星期1開始生效
到時大量資金流入股市， 當然包括港股通， 呢間係大陸公司， 估值被低估 ，PB先大若係1, 必然先行受北水追捧

星期*一*先至有返北水

真係天時地利人和
9000億 只要有千分之一流入1573已經足以爆升
港股通入面，1573市值係最低，亦 廣泛認為被低估

我突然間變得樂觀了，死都等到星期一
今日開始如果平嘅可以入多啲

利申， 唔識睇/相信技術分析

只係從基本面去睇，即係demand and supply

6/9號既新聞
你有好多貨要派比連燈仔？

未免太過樂觀了

仲有一個鐘開估

我就咁睇， 呢單新聞同埋加入港股通嘅市場預期 已經反映咗係星期一二三呢三日嘅升幅度

獲利回吐係正常
到星期1真係有錢湧入就另一個講法

但講到尾都要50億市值，即係股價6.6先夠數

冇錢湧入點算

降準 (liquidity ratio)
銀行增加貸款
貨幣供應增加
係基本econ定律

各位唔好同我爭位，散水比我入貨，等星期一

各位唔好同我爭貨，散水比我入貨，等星期一

唔好再害人啦 停北水前大陸人均價是1.77 佢地個面新聞出哂消息1573係妖股，估計通反大陸人大手大手沽。再加上比較同行龍頭中國神華都係6.55 pe。今日好走啦

利伸: 3.8入 1.8出 蝕左2萬

你估星期一上吳上到$5

第一日北水玩呢隻成交2億$ 淨流入得1200萬
即係大陸佬都唔過夜啦
仲幻想d咩
同埋 如果間野冇事洗鬼係0.6-0.4唔郁成個月等深港通先黎炒起咩
我唔洗係0.6坐足一個月啦
間野有d問題 同業都唔賺錢佢盤數靚得濟
賺左咁多錢又冇派過息 少少都冇 但又有錢交稅都唔知佢有錢定冇錢
不過都希望大家有得賺啦

gogogo
2.45

go
go
go!

2.8........

你班仆街唔好同我爭貨，下星期一賺大陸錢

all in today, fuck u la

特價呀 快啲入啦

上

gogogog

笑死，傻散又平出貨

今日低位
明日更低